壽司豉油邊度有得賣

唔係要日本豉油
又或者點溝

taste market place yata citysuper

你平時唔出街?

又唔係royal 級

出下街啦 屌你老母

平時唔去supermarket ok?

豉椒痾撚炒粉

thanks

用下腦都知supermarket有啦 超市唔賣豉油賣石油咩

自己溝好易
買枝日本豉油 清酒 味琳，無清酒用料理酒都得
基本上就1:1:1，實際上自己就一就，因為個個牌子豉油味琳都唔同味
最後溝埋煮幾分鐘，煮返走嗰酒味就ok

i love ur username

多謝你 咁岩屋企有齊你講既料

去緊惠康 阿信屋睇 無既返黎屌你